# aop-part5-chapter06

# ⚠️⚠️⚠️ 구현 불가
스마트 택배 API(https://tracking.sweettracker.co.kr/) 사용 불가
    - 다른 API들도 사용 불가 ex. http://st.sweettracker.co.kr/, https://tracker.delivery/
    - 사용 가능한 택배 API들은 사용하기 위해서 사업자 또는 판매자 등록 필요 ex. 쿠팡, 롯데ON 등

## ⚠️ 주의사항
`gradle.properties` 파일에 `스마트 택배 API 키` 를 추가해야합니다.

## 목차
0. 인트로, 프로젝트 셋업
1. 스마트 택배 API 사용 신청하기
2. 프로젝트 기반 셋업하기
3. 택배 목록 불러오기
4. 택배 목록 화면 구현하기
5. 택배사 목록 불러오기
6. 입력받은 운송장 추가하기
7. 운송장 추가 화면 구현하기
8. 클립보드에 있는 운송장 추가 기능 구현하기
9. 배송 상세 화면 구현하기
10. 앱 스타일 다듬기
11. 배송 출발한 택배 안내 기능 구현하기

## 결과화면
|추천 영화|영화 목록|영화 리뷰|
|---|---|---|
|<img src="https://i.imgur.com/SFaMLpo.png"/>|<img src="https://i.imgur.com/BAYgiTx.png"/>|<img src="https://i.imgur.com/jZ6vbNA.png"/>|
